不如網民集資落蘋果頭版譴責百分報

好多廢老睇 但廢老未必知百份報的創辦人#因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑

好想人民反思 點解創辦人係大逃犯 仲咁支持送終條例 一定係收左錢做野

同時長輩圖都應該同時登上 比更多人知通過條送終法 美國取消關係法 香港樓價會大跌